推！！太子有片 六個殺人犯

00:34 傷者有作嘔既聲

推上國際阿！！！

今日咁多cam都咁做
831 個班手足點算！！！

#光復香港，時代革命

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

救護車車牌A473

救護車A473
廣華醫院

（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）

推

有冇佢地打頭片

以後改口叫班黑警/黑社會做殺人犯

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid

白車A473

六條殺人黑警
（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）
唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

Back up

Pish

跟本成個警隊都係殺人犯
即係有3萬個殺人犯

突然諗返菲律賓人質事件

pusg

問左幾個和理非Group
「如果呢幾個o係太子站意圖謀殺o既警員o既屋企人因為因果報應或天理循環而受傷，大家會覺得傷心定覺得心涼？」
100% 答心涼

（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）

推撚到佢地死全家

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

推！！！

52080 張達雄 高級警員

死黑警

屌幾憎人都唔使咁啊..

最少都係誤殺

叫喪屍，班仆街唔配做人!!

仲有 52080 張達雄 高級警員
死全家

push

唔可以放過呢班警察

求唔好有事...
Cls

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

我地唔可以放過佢地阿

聽日條木咀江
會點講呢？

黑警又殺人喇

叫呢d班狗無feel

你唔覺次次一大班人叫黑社會班狗就失控咩

殺人凶手！
光復香港 時代革命

推 搵影大頭個個 用佢張相搵家人免要脅

同求

香港人仲返工放工dllm

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員

我地唔可以放過佢地阿

Push

淨係係度嗌又唔幫手有咩用
班狗已經免曬疫

P牌都想推

收到，（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員、52080 張達雄 高級警員）

Dllm

仆街頸骨斷左 仲拖來拖去。。

831會係點！
推到申請禁制令拎CCTV！831

有冇人知佢點呀？
屌佢老味！成班廢物淨係識數人頭！人命嚟架賤種！

唔識野就咪撚亂搞啦 叻唔撚切!

可以做野未

殺人犯

據First aider所講，曾經嘔過、話頸痛、依家變左deep coma(深層昏迷）, GCS: 3/15，脈搏一路下跌，氣喘，要聞最高濃度100% oxygen mask，呢d完全係脊髓受傷）既表徵，如果愈接近頭頸位置，輕則四肢癱瘓，重則傷到個控制呼吸個part，直頭會唔識呼吸，然後就死亡。係醫院呢d情況完全係超危急既情況，要即刻搵醫生，甚至ICU，要插喉protect airway。

from tg

香港popo 除良安暴

告呀！推呀！
屌佢老母！！香港警察仆街死喇！
快撚D比人斬死！比車撞死呀!
唔撚係人！

今次一定要睇實唔可以畀佢哋毀屍滅跡！

721 811 831 903

嘔，無反應，仲移動佢，殺人呀

有d咩事我地都要捐錢

香港警察殺人犯

已經去到殺人

WTF

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

「有片」9月3太子站黑警犯罪，嚴重昏迷過程全紀錄

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

dllm唔識就走啦
唔好有事

太子係有7個殺人犯,仲有最開果個便衣定路人

612
721
811
831
903

推
［快閃］關於快閃有啲建議

屌你老母真係痴撚線

點解可以咁撚無人性

殺人凶手

仲有一條59秒嘅片
係睇住有條仆街
用全力嘅力
用腳壓住佢條頸

同太子missing其中一位（m字額）同一方式

條片有樣

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
再加 8692 , 52080（未confirm)

一定要推阿！

有冇link

52080

皇天擊殺, 抵L 死啦

斷頭台

頸椎骨折仲郁傷者, 係唔係冇常識
琴日黑警記者會先大大聲話警察識急救,831當晚唔駛FA入太子站救傷者

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 (未confirm)

一定要推阿！

Twitter 見

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

黑警

黑警落地獄警

黑警死全家

D狗已經完全失控 畜牲

8692係confirm 左

英文
Passenger knocked unconscious and dragged out of metro station by Hong Kong police
港鐵乘客遭港警打暈並拖行

推撚爆佢

英文標題
Passenger knocked unconscious and dragged out of metro station by Hong Kong police
港鐵乘客遭港警打暈並拖行

輔警？？

我地唔好再得把口
我都好驚，但對住呢班狗，我地唔可以再怕，我地一齊打狗，一齊升級好嗎

我地一齊以來既升級只有打爛啲死物，但佢地就不斷合理化佢既武力，仲一直向我地既頭部攻擊甚至恐襲。下次，再有啲狗追人，我地企硬唔好再走了。應承手足，呢一世都唔好原諒班狗，好嗎

Up

先有推跌學生 搞到人爆肛
夜晚就打斷人條頸 仲要唔比人救佢
要搵D狗仔狗女祭下旗

6個果班

又心痛又扯火

up

香
港
警
察

蓄
意
謀
殺

#搵仔

我唔理黑警有冇殺到人，佢依加咁樣下下重擊手足仲點頂？

有心殺人

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

Btw 你一係就散水
如果要留就要還擊打到佢痴線
唔係留住黎俾時間人拉

如果決定留還擊既我一定陪
如果留黎俾時間人拉既
我地其他手足好難做

推上國際

推
唔好有事！！！！！

推 黑警dllm

知撚左又點呀已經知道佢地唔會有報應！仲平安無事逗ot錢逗納稅人錢

唔好放棄阿

搞撚錯呀

可以點樣制裁呢班畜

又唔影相姐又唔影黑警咁喺度影緊乜呢？

永遠唔會放過你地

1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員

屌成班殺人犯 ！！警察百病纏身 死全家

連旁邊的人都話：「無知覺仲拖人！」Delmar

大家可唔可以唔好靜係識睇，影相，屌你老母

我知真係要影絕版克競個樣，起佢老母底😡

cap得唔好

六個？係成個隊手警隊，
唔好俾機會佢地割蓆

呢個係九龍灣？

佢無曬知覺仲屈人隻手 真係cls

太子吖

屌 拍片個女仔都講 「嘔緊喎」
正仆街 又遮鏡頭 仲強行拖人走

希望傷者平安無事

有冇人知頭幾秒嗰個路人(啡色衫帶眼鏡男子)係幫黑警定係個細路？

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

黑警明知傷者頸椎有事都照樣係 冇固定傷者頭部以及頸部 嘅情況下搬抬傷者

呢個係違反急救準則嘅做法!!!! 因爲咁樣會令到傷者傷上加傷!

雖然大家都知佢地好撚唔專業, 但呢個證明佢地就算有上過基本急救都係唔撚識點處理傷者! 文宣唔該!!

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

thx絲打

搞撚死哂班黑警屋企人！

巴打唔好有事

推上國際真係要班英文得既巴絲出黎...

屌啊推啊

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

推到黑警出黎

告，一定要告

核彈！！！
林鄭親自承認佢已無實權管理香港
嚴重違反中英聯合聲明同基本法

有冇英文好既手足阿

據First aider所講，曾經嘔過、話頸痛、依家變左deep coma(深層昏迷）, GCS: 3/15，脈搏一路下跌，氣喘，要聞最高濃度100% oxygen mask，呢d完全係脊髓受傷）既表徵，如果愈接近頭頸位置，輕則四肢癱瘓，重則傷到個控制呼吸個part，直頭會唔識呼吸，然後就死亡
係醫院呢d情況完全係超危急既情況，要即刻搵醫生，甚至ICU，要插喉protect airway。

太子站殺人犯

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
8692 嚴偉光 輔警

太子站受傷細路，HK id# R772297(3)，請傳開揾議員及屋企人，好似係15歲，依家係廣華醫院

起撚到呢個底未？

幾時先可以到黑警死

有隻鬼喎

有冇人起到

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

六條殺人黑警
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
8692 嚴偉光 輔警

起到底啦！
轉自facebook!

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
8692 嚴偉光 輔警

勇武以後就算殺警犬都唔割，無一個警犬係無辜㗎！

喊到仆街

終生監禁

不推不是人
警狗殺人

嬲撚到震

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

有冇人識呢幾個殺人犯阿

屌!!!!!!

有無撚常識？
傷者可以隨意拖動？
屌你老母黑警死全家

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

推到起到佢地底 再加 推上國際！

發夢有人講 請勿傷害他人孩子或老婆或父母

做輔警個個真係好低賤

屌成班餓狗咁

意圖或企圖謀殺
傷害他人身體

發惡夢 有個外星人既老婆 比人輪姦斬死 。 有個外星人既兒子 女既比一個身穿藍衣既呀伯中出流血而死 男既比人剪jj之後失救至死 有個外星人既父母被一群老鼠🐁咬死

可能係純藍絲

求下大家唔好等到有人死先俾壓力班狗，依家每一次拘捕班狗都係用緊會攞人命嘅方法去制服手足，好多時唔死都可能終生殘廢，對手足嘅影響都係一世，唔好到有人死先追究！！

推呀

搵到資料未

唔敢睇條片

係邊度嚟嘅no.

有人po 咗呢張相 not fc

黨鐵職員尹嘉輝協助六警襲擊年青人，導致年輕人昏迷入院

企圖謀殺/謀殺

Push.

借位一推
快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？
2個人一個地方 36個人都夠

tui

8692個三柴鬼係輪警 膊頭都冇A

Cls

仆街仲有手足係太子control room
仲有其他傷者係太子站！！！

必須清算！！！

魔警 屌你老母臭西

佢地一直都係拖人走
之前有個男仔又係從大廈拖出黎
大家有無印象？

死黑警仆街啦

痴撚線，暈撚左都仲博手拖鳩佢。

唔知黑警會唔會玩呢隻驚呢...

推推

推到你班黑警仆街死

Do you have the video for the young men getting hit by popo right before he got fainted as shown in your posted video?

警察六個打一個無辜路過地鐵站市民，打到重傷昏迷

搵手足放上Reddit合力推，其實嗰邊好多美國人關注緊：

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

以後唔叫黑社會 叫殺人犯

好似連黨鐵職員都

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

唔好齋up

屌你老母勁誤導呀 report佢fake news得唔得呀！
個細路係15歲呀仆街！！！

唔識郁仲拖來拖去
差在未即場火化？？

黑警殺人犯

推撚爆

班冚家剷真係就咁解散真係益撚咗佢哋

咁撚多cam都夠膽死當眾殺人

push to international

推推推推推推推

除非佢再炒

支持因果報應

黑警不得好死

推到佢地

屌晒你哋班黑警，清算之日要你哋十倍奉還

吓 15歲定21呀

全段

黑警謀殺

15咋！ 21係另一個

姐係太子站有兩個送院?

Push 呀

我都唔清楚個男係咪係太子站

from tg

暫時得知分別有兩名男子被送往廣華醫院
一名為21男子
有線曾直播 訪問其父親
估計站內拘捕受傷
目前清醒，但頭、面部受傷

另一名為15少年
即b出口斷頸 嘔吐昏迷男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒

大家識做啦！！

推啊！冇人tui嘅

推比夜神月見到

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

03Sep2019 太子.太子地鐵站內又一名小姐 講述受傷人士發生事件經過(已向警察願意作出事件證人)

記者MCTHAM

要保護證人

下次再有咁既事，大家可唔可以大叫They kill someone !! The police kill someone

叫中文冇用 反正大家都識聽英文

Backup 條video!!

Back up 所有資料！

推啊

緊急！！！！！

代朋友 post

8692 嚴偉光 係我朋友鄰居個老豆
唔係相入面個人
真人退休左好耐 60歲都黎緊😂
果晚成晚係屋企食飯
輔警number 應該會有A字 有咩可能仲有三條柴
唔知點解會有其他人用左佢號碼lol

雖然我係P 牌仔 但我同我fd 都係深黃 絕對唔會包庇黑警

有理由懷疑班狗用其他人number 掩人耳目

大家幫推

求FC

開心

推！

唔係叫黑社會，大家改叫殺人犯

想問下現況係點？
有無人知？

推

周圍派周圍貼周圍畫
用自己方法，唔好諗住齋行 自己帶野出去
6月頭，呢場運動流第一滴血𠴱陣已經有用黑洋紫荊旗，手足仲升埋旗，但好似未有人正式講過
我而家就宣佈，呢支黑洋紫荊旗係我地嘅
港。殤。旗 Remembrance Flag！！
紀念嘅係我地不論勇和喺戰場喺狗屋流過嘅每一滴血，失去過嘅每一位手足，紀念香港人抗爭嘅每一年每一日！

但記唔記得點解可以有嗰5粒星！！！！！我地一路反共反支一路又用番污染咗嘅洋紫荊make唔make sense啊！！？？？？粒星代表共產黨啊屌你老母
要用就用純白花！港殤啊！去共啊！！！

全部人同我print定堆張離出黎 10月1 fing 爆佢連儂牆貼爆佢啊！
當榮光歸香港，我地會有一支真正屬於我地嘅旗，唔L係共紅色嗰支啊。到時後呢一支 Rememberance Flag 就係用離紀念我地嘅勝利，嗰日離之前我地就高舉我地嘅黑旗克L死共匪！

唔好諗住齋行 自己帶野出去
周圍派周圍貼周圍畫
唔好諗住齋行 自己帶野出去
周圍派周圍貼周圍畫
唔好諗住齋行 自己帶野出去
周圍派周圍貼周圍畫
唔好諗住齋行 自己帶野出去
周圍派周圍貼周圍畫

pish